把你的心事留在這裡(6)

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram: Sti_Nev

1001咗呀

邊個仲未訓

咁少

如果有個女仔自己係好鍾意 但係佢需要時間去ready依段感情 你會等定唔等

你對人係點先 有心咪等lor

我到而家都未瞓得着啱啱去完放狗
頭痛死

一晚20頁痴線

琴晚諗住恰一恰
點知瞓左12個鐘

琴晚有BITCH有sevenhead有印巴三鐵腳,
再加埋OT都係度, D comment去得快撚到

我4點幾訓到8點幾醒一醒, 再訓返而家又醒了

琴晚洗左衫冇晾到好彩冇臭

呢排返工無咩做日日hea下hea下 太多時間搞到自己成日鑽牛角尖
分手係因為返工太得閒我自己都係第一次聽

本身係個收收埋埋嘅人
好多事都唔會亂咁同人講
拍咗拖之後世界得翻佢一個
斷哂同異性來往
到平時遇到有好消息壞消息
先醒覺原來我只有佢一個可以分享

喊咗成晚 全晚都瞓唔到
唔敢都唔想同識嘅人講 唔希望人食花生
上嚟鳩up叫下春 算係有位比我講嘢

香港加油

無左電話

你好

杰杰

邊出黎邊射精

男朋友hi

要搵既總會搵到

呢到講

加油

有泡⋯？

精泡

我愛我女友

咩事巴打

叫你個名咋喎

做緊咩呀

準備返工

返咁晏

係仲要Ot

🤮

返返返工加油

好撚熱呀屌

其實你巴黎？

呢排咁熱

好撚熱

痴撚線你有冇訓過

印魔巴

屌今朝9點幾佢打黎話飲到好醉話好撚sad
問我是咪對佢淡左 都唔知真定假

我返巴

一腳伸開左佢

屌你 岩岩等緊車
企間隔離條女一見我行埋去即刻走左去第二度
我真係咁恐怖咩

琴晚開唔開心

你地一齊左了

唔熱都無人陪

J太長了

還可以

未正式

晚晚有得扑，你就好啦

點先正式

6點瞓著，10點起咗身

係你唔認咋

比我扑

冇扑呀

慾火焚身？

有含呀

佢唔肯認三番四次強調係朋友
咁就冇text得佢咁密

咁都未正式

冇含冇打呀

你入去淨係行?

佢驚佢忍唔住想同你打車輪

真

咁24小時都唔洗瞓

咁你奶佢

救命 笑到我
印巴周街吸女

咁又問你係咪淡咗

玩

佢比個ex hurt得好撚緊要
話怕左拍拖 唔想有咩承諾

但我真心愛佢呀

不過佢成日強調大家係fd咁就算啦
講都講到悶

延續傳奇

呢個po d人既回應全部都係用條j諗野 好似後生女就唔值得人真心咁

想學印魔巴咁勁

FWB

咁的確拍拖係煩好多，責任又重

唔撚知佢
難分真與假

但我好想保護佢好想同佢一齊

on9
有啲連登仔真係好撚憎女人咁

攬住佢示愛啦，講完再咀佢，話只愛佢一個

有大j就得
仲有高超打車輪技術

冇用佢唔信

我有
我識
仲好溫柔

想試下屌黑鬼婆

比啲時間佢
你都肯定咗佢都對你有嘢㗎啦

次次都攬ws打大段野

你專一d屌你條女啦

愈係咁愈唔識珍惜
男女都是犯鳩閪賤的

咁你做唔做

你幾大? 唔會OP嗰D機動遊戲好玩D咩 迪迪尼好似無咁刺激 雖然我畏高全部都唔玩

好
傳奇

會唔會你是比人撚咋

屌 以前有個ex 一掂到個咀就即刻隊條脷埋黎

我都覺

Ok

利申 冇毛

乖，唔會整到成口毛

邊隻好撚鐘意噴香水

十分認同 太易得到既唔會珍惜 對佢好到加零一只會令佢take it for granted

我有諗過買埋海洋公園㗎，但好快就會玩厭

叫你條女噴啦

好有錢

邊有女姐

咁你會唔會玩厭條仔好既野唔會厭

唔知佢地係無真心地愛過人定點 有時真係扑野都無傾計拍拖咁開心 如果真係對的人

無拖拍邊洗洗錢

如果唔係想拍拖又點會講D sweet既野

我18歲果時無錢架

海洋公園太多機動遊戲
想hea下坐下都無
迪士尼都叫有得睇下劇場，玩下小小世界

唔會，我好專一

小小世界d日本娃娃好撚恐怖

真
拍拖嗰種感覺無嘢代替到

+1

我有返工

女強人

我入去係為涼冷氣，一坐低就玩手機

近排無返，等緊人包

一陣打開個相簿無啦啦出現左張日本娃娃既大頭相

@返返

我唔京

返返包緊唔知幾多個女仔了

曖昧囉
我撚人果時都係咁

報
應
！

我做

ptbf

三同我打車輪

ft ok？

我都做緊ptbf

好
驚啲娃娃就望住我
不過我得人驚過佢哋

我同ex都係去op只會睇動物既人 可惜未去過就散了

我同我ex ex一齊咗2年幾，好多地方都無去過

ok

想睇

有口氣好撚大問題
唔通下下閉氣打車輪咩

同下面臭一樣

算啦 下個同印魔巴去啦你

玩壊晒規矩

去扑野

男朋友話同我一齊好大壓力分開吓

睇動物我岩呀次次去都唔會玩基洞遊戲(其實係驚）

分

心靈上既開心真係由心而發諗起佢就覺得好幸福好幸運好開心嗰種感覺扑野完全唔會比得上

同我一齊唔會有壓力
比我撬走你男朋友ok?

唔ok
你去打車輪啦

我地去水族館比d鯊魚望住我地打車輪好冇

not ok

pm

成日都想霸佔我

真
屌，性格就話死忍
呢啲點忍

唉有時就係d未兌現既承諾先係最hurt 人地一講起個topic個心都會不禁揪一揪 害怕commitment就係咁黎 唔係怕人分手 係怕自己承諾過既無機會去做

但呢D唔係改下生活習慣就改善到架咩

係
有個人肯陪伴著自己

⋯

男人都想搞你，何況女人？

好gay喎兩條佬去咁多gay動遊戲

係
唉，已經無機會
唯有等下次

印巴gaygay地

要開工 陣間見

你同女朋友去

杰豬

好想再同佢相視而笑 係佢眼入面感受到既野真係一世都唔會忘記
仲記得開始嗰日佢講講下野我一下拖落去佢停左一停望住我笑然後繼續講嗰個情境 好撚心酸

pmed

都話冇女朋友

下次下次 下次大概可以... 再比人hurt多次我諗我會對拍拖無晒信心

我唔係gaygay地

試下同男人打車輪

又做ptbf

.....唔想打開新世界

可能令你一試難忘

好sweet
嗚呀

我已經無乜
屌
成日鍾意啲fuck boy

係 下一次再做呢樣野都只不過會係想搵返呢個感覺 點都唔會有第一次咁震撼咁sweet咁開心

女人都只係鐘意fuck boy
正常仔好難追女仔

每一個fuck boy以前都係乖乖仔

派帽啫，都唔可以話fuck boy

現時大了 那種心跳難重演

咁有咩興趣

真咩 我覺得係性格黎

我的心事請你就遺忘

咁都唔算點先算

好靚
想射精

見到你個username就知你識貨

hihi

去旅行

我識佢，同佢一齊嗰陣未係fuck boy

好

真呀 但佢又唔係我第一個女朋友 唔知點解就係佢先比到呢個感覺我

我都唔係初戀比到呢種感覺我

返工mon po

不知不覺
Beautiful love beautiful love
開始發覺 不一樣了 全不一樣了

姐係你搞到人係啦

我返緊，但未開工

茫茫人海幾難先遇到個岩既人 仲要再遇到一次 真係難過中六合彩
邊有女仔話肯養男朋友架 雖然我唔洗佢養 養埋佢都仲得(過幾年)
好想養佢一世

我都扮緊工

你到底返幾

天使的寵兒

一齊扮

我逼佢派帽？

但我就放工

跟住去邊

去左邊？冇追post

走了 去睇醫生

巴打

你真係好撚咸濕

日日出街搭車都係煉獄旅程

咪係, 個個都比佢含晒

好撚靜冇乜客
大海巴你果面點

你搭咩車可以咁慘

屋企行去搭車果10分鐘路程

你係好怕熱果種人?

著住suit

岩岩有個fresh grad後生仔嗌左杯negroni飲唔到

好易自爆

講啦

好左我唔洗著埋件西裝嬲

下 你咩事囉

我見客先要著 長期係屋企封塵

咩事呀

喉嚨痛 胃病 分手後就係咁病

大海絲黎架咩

利申 青頭

仁仁

分手後遺症

check啦

成日都係你覆我

我都試過有一次比人飛左，之後日日胃痛

攬住我

掛住你呀

已經痾左幾日 野又食唔落 呢兩日先好返少少
晚晚發夢一見到佢就醒 醒左就發覺除左企係原地成個傻佬咁等一個機會之外乜都做唔到

post上黎分享下囉 等大家一齊check

一食野就反胃 去邊食野都會諗起佢坐對面既樣

pm you

好慘

仁仁仁仁

冷戰緊好唔開心

簡直係如影隨形 落電梯會下意識向後另轉面 另到一半先醒起後面係同事

咩事冷戰呀？
試下求下佢

咩事冷戰呀

你有男朋友就走啦

好小事我幫佢買野，佢講咗佢細妹想買咩咩咩，我咪買，但係原來佢話唔係指佢想，佢淨係講下佢呀妹想
跟住佢唔開心，又已讀，我話我唔識溝通，佢話唔好溝

？？？？？點解我唔明你講咩

我唔識講

點樣嗌你好

？？

咁你同佢講返野啦

我都唔明 點解佢要唔開心

幫你沖涼

唔想了

咩飯

渣

傻左

分開6年了 還是會想你

多少失戀者仍然健在
證實要放棄過去至找到未來

即係我
我又咸又辣

同佢一齊左之後真係未試過覺得其他女仔靚我真係痴線gaaaaaaaa aaaahhhhhhhhhhhhhhhh

係咪無改錯

我好靚架

開冷氣

男朋友你好

曾被愛同樣有權分開
拒絕悔改會死於愛海

對我上心

拒絕❌

想join

你好遠

Sevenhead

搭682去到你到

持久

都唔差

想見識

唔想比你見識 你又唔係我女朋友

我係男朋友

唔會

呢隻好得意

睇黎做咩 最緊要男朋友開心就夠

咁更加唔洗見識 非gay

加分

去邊

好撚攰

我幫你按摩下

tg邊到講好？

呢度人多, 我唔係度既時候都有人會陪你傾

想幫你按摩

跟隊啦, 我先架

下其實佢自己夠用就ok了

又扑野

好有經驗

印巴返緊工

最多都係比人含

3人行

又係你

去你到進激你

講

比人含住返工咁爽

又黎? 張圖我無save

比人打

who are u bitch

西水經

啪啪啪

咩

點解明知係錯都控制唔到自己做落去 好辛苦
身邊個個都話唔好 但都唔聽人講作賤自己

因為
當
局
者
迷

咁應該做定唔做 做左開心左先算?

我可以

我自問好好人 但次次都未遇到對的人

你細佬

對

係呀 夠呀 我唔會介意

咪臭係

旁人從不讚同 連情理也不容

愈墜落愈快樂

連登仔個個都有300k

所以...咁囉

我讓比痴線男朋友搵你

但我次次都係做飛人果個

佢想add嘛

呢d咁貼地既女仔(如果係真絲)好值得一個揾80k既仔仔

抽插緊果時打屎忽

全部都局長咁既人工

15000真心夠做啦

其實最緊要開心，佢比晒家用，費用之後仲夠用就ok，我次次都AA制，唔想另一對為左拍拖要無晒錢

係個個買豪宅

我想自己有15000

去左叫雞

大家家用比幾多？ 我以前知ex儲錢少好想比多d但佢唔肯

我無比

上年10月左右係到識左個動漫人物
大家好好傾
個時仲話大家一定唔會斷一定keep到contact
大約兩個月前
屌你 就傾到收收地皮 一日講一句野咁
過多幾日我就覺得咁樣不如算數
佢問我過成點都冇覆佢
但人好犯賤
我依家唔知點解好想同佢傾計
屌

比你地交配

對你一心一意

沉左船？

人生就是如此, 過客黎架姐..

當下享受過快樂過就夠

Fg?

咁仆街

無人理你架啦杰杰
佢地tg交配緊

唔係 搵返一個同佢講乜都會覆我既人
依家先知有幾咁難

你個mk

算啦你

哼

我無得扑野嘛
青頭仔無人理

Sor 感性type 好多人都咁同我講
聽過但做唔做到又係另一回事

呢個世界從來都係有經驗者優先

分手5年，原來仲係好鐘意佢。

當初唔應該懶cool 連contact都del埋
今次真係含哂

對 所以我只渣你波

5年

車
del左更加要move on啦

比我

算長定短？

成班咁pk既

好長

屌你！講認真嘢

個個拎晒d錢去搵ptgf

你搵佢tg，佢留左

check我

我以為5年內一直無拍拖係因為我太自戀，但當佢同我講識左個外藉男朋友先發覺原來自己冇move on 到

你唔會搵到高人工既工喎 你係其他方面無成就

咩叫識到動漫人物？

你地仲有聯絡

係唔係呀

屌你老母

想嫁比你

等緊你搵我

乖啦
打一下先

冇斷過，以為可以做friend,但原來好撚care

春野櫻

加未

妖憨尻啦，真正深愛過分手後係無可能做到朋友
係無愛過先會做到朋友

又或者有目的先會想做住「朋友」先

想SHAKE

果張心心icon

好高人工既男朋友

追返佢啦 真愛黎

台灣

嫩粉pink

都話搵痴線男朋友

坐車一路睇一路笑到仆街
代入自己係男既, 身邊坐滿EX, 我諗我一定搶把魚生刀自殺算撚數

佢話唔想做

返返唔要我了

態度正確

等返撻

多謝

比男朋友你

唔比
彈你賓周架

歡迎加入食煙大家庭

Happy ending

印印

打個j好訓d

同ex散左已經兩年 斷斷續續仲有聯絡
最近見返發覺自己仲未放底 但係唔知佢點諗
好想同佢講但係又好驚

當初係我飛佢 中間有斷過聯絡
最近我又搵返佢 佢上個月既時候有問過我想唔想一齊返 但係我無答佢
依家又唔知佢點諗

佢話我唔答就當拒絕 但係我呢個月先返香港
正確黎講我地兩年無見過

但係依家佢對我又好冷淡 所以唔敢問

前幾日約左出黎食飯 我對佢仲有feel
不過食完飯就各自走左
之後都好小搵我傾計
但係食飯果陣又有身體接觸

我有主動搵佢架 不過佢都係hea覆我
然後我唔搵佢佢又唔會搵我

是咩病

咁過兩日問下
佢唔想咪好尷尬

唔想咪唔想，本身你地都分開架啦

咁又係 其實都無咩可以輸

博一博問下都好呀！

難得你的一張天真笑臉轉身竟可成魔鬼

hi 訓未